比你做小性奴，破成千條學生妹處但要死老母，制唔制？

正評: 屌啊屌啊狗衝啊 人類生存係為左扑野
負評: 要死老母不了

正撚到
日日都有得食呢d囡

以死相搏

佢老母真係唔抵幫 幾十歲人都唔撚化

我老母 萬幾個！

唔破處都要老母

人人老母遲早都會死
但靚女唔係個個有得係咁屌

老實講 果陣小性奴做人做到咁真係人生癲瘋
女可以食唔少 但係成班18都唔知滿唔滿既學生妹 見到自己就濕哂 對自己咁痴迷 呢種待遇真係有錢都買唔到

孝子

呢d女仔同佢上床 肯撚定好似av咁兩隻腳拑住佢體內射精
真係有錢都買唔到

就算係破1000條仔都唔制

夏雪
應該無了

連登有孝子
孝子暫時領先9票

連登

不了 女有咩用

破1000條仔處就得

起碼佢曾經都有段任屌女嘅日子

老母已經完成佢既歷史任務，梗係揀破學生妹處

估唔到佢咁靚仔，又要有才華
真係抵佢人生贏家

死樓主老母

破你老母處

就算依家成為過街老鼠，我都覺得係值得嘅

學生妹

爽過就算
黎緊換個名東山再起 長食長有

所以話男人有才華，碌鳩都甜啲

其實果d小說唔係搵人寫架咩
聽講兩登好多小說都係搵打手寫, 睇下邊個跑得出之後就個kol食

原來佢真係幾靚仔

如果唔係佢既美貌被連登妒忌，佢都唔洗搞到家破人亡

老母終有一死，但女冇就係冇

識做啦

Show Blocked User - 盧斯達(綠)
幫幫忙，開少個垃圾post係時事台

低質會員

原來影幅相攬下就叫破處
咁我都破左百幾條囡囡處

貼出嚟睇過

殺老母好閒 你鍾意殺埋我老母

認左樓主做老母先

係得班港女幫佢吹
以前舊登有人屌尻佢作咸故扮咩大文豪果陣成班舊登仍圍插
今時今日就做過街老鼠,所以話係香港做人最緊要夠假

要個老母幾差先有比較空間

係幾似太宰治，又係成個人生得屌閪同寫野

同意

我好鍾意我老母

但我又好想食學生妹同大波妹

屌你老母囉

有幾靚仔....

老母唔死都死咗囉，唔好笑人啦

樓主講到自己老母唔會死咁

小性奴幾時寫返本人間失格然後自殺
咁我諗以後無人會再反你

老母遲早都會死 點都贏